覺唔覺得讀醫科既學生，ocamp就要簽器官捐贈卡?

特別係個班公屋出身既，對著d記者講話做醫生好有使命感，可以救到人
咁仲唔快d去簽器官捐贈卡?

連登仔真係專打自己（同類）人

覺唔覺支持港獨既連登仔要捐晒副身家嚟組織臨時政府？

樓主條撚樣仲話自己教書 定做老師無樣睇